一齊估下黎緊10年邊個會死

賭王就梗架啦
李嘉誠應該都差唔多

阿蛆果堆tvb老老應該死或者退休
tvb間接死

樓主

樓主個仔

金利來

事頭婆
事頭婆老公

當 侵 唔洗十年啦 兩年內
曾 權
董 華
李 誠
汪 荃
江 民
吳 珅
我

現年95歲以上既